ebay賣野究竟點生存？

賣$100 美金既野，當免listing，賣出收10%
Paypal 收錢4%，運費ecship 1.5kg 當$14 美金

$96-10-14 =$82，paypal匯率當蝕多$2

即是$100美金實收$80

來貨$75，勁賺$5美金

比大陸人玩架咋嘛, 刷數據拎中共資助 , 大把$1 USD free shipping 到USA

你咁既數學底去做就梗係唔洗生存

Google 都懶

賺現錢再拎去投資
點會賣幾多賺幾多

仲有人玩架咩, 佢個system 廢到爆

無啦啦比人推上黎

我指係ebay賣野既人點生存吖，唔係ebay點生存吖，我緊知ebay好搵啦抽水咁深

中共點解資助？

整八段錦APP點解拎400萬資助? 一樣道理囉

咁仲簡單 所有charge轉價消費者
Mark up 個價
香港零售鋪年年加租加人工碌卡收charge燈油火蠟
咪又係消費者比

好耐無聽過 ebay, 我以為同 xanga 果Ｄ 一齊死左

eBay大seller有discount同rebate......

求打個和姐。。。

但求開心打個和架咋

top seller 回手續費裡既既10%, 即係總價既1%咋

我知既專賣Ebay既公司可以回一半
可能係睇賣咩產品....

你指比月費開EBAY STORE? 咁的確係中某D 類別產品會回5%. 但得機器, 音樂, 電腦用品有得回